［估歌］誰又騎着那鹿車飛過

忘掉投下那禮物給我

唔識，利申：一零後

點做連登仔

正解
Between, 點解巴打你會知道？

唔識分你真心定假膠

因為我係連登仔